# Курсовий проект з предмету Інтернет програмування 

Виконав студент групи __ІПЗК-19-1 Колесник Андрій__

Тема курсового проекту - Інтернет магазин спорттоварів

Посилання на проект - http://s284909.smrtp.ru/